有人揸車入故宮～ 中國文化？ 係紅底背景面前 文化只係垃圾

好似pk鄧咁， 深感遺憾

有背景

人地故宮都道歉啦 你班人仲想點

咁夠囉 俾佢走囉 唔失民意啦掛

特權階級啲人係咁 法律係管住你班窮人

—0-0

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務